最近識咗一個好特別嘅女仔

隨著相處嘅時間越嚟越長，對佢嘅認識深咗好多，知道咗佢有一啲唔見得光嘅過去，但言談間佢都唔係一個壞人。感覺上，就好似大時代嘅其中一粒齒輪，佢嘅責任係推卸唔到，但同一時間我更加見到佢嘅無奈

我成日都會依賴咗同我交心（我覺得係）嘅人，依賴多一段時間就自然掛住你，掛多幾掛就開始有啲感覺。
但感覺上，呢個真係唔鍾意得，每行近一步，就有感覺自己一定要褪後一步。有時我都會希望你唔搵我，但同一時間，我都好鍾意搵你嚟攝時間

所以，每一次一收到你message, 都真係唔知開心定唔開心好

連登嘅人若變，這夜有心事，想起新愛mary還掛念

繼續了解

咁條女究竟有咩特別
仲有你講咁多都係你自己喺度FF

啲毒撚真係恐怖，人哋搵你攝時間就咁多幻想，其實佢根本都冇將你放在眼內

同你差唔多

比個建議你 遠離佢

佢最後會為你帶黎好大既麻煩

尊重女性，女仔係一位位，唔係一條條

唔了解得，每近多一步就好後悔

收嗲啦 我哋互相攝大家時間架

一人一個咀過最後悔嘅女

“條女就唔樣衰嘅，正常中間樣女仔嚟，肉地type”
好啊

既然互相利用攝時間，你又話自己對佢有好感？

啲女人好撚古惑㗎！

我都有咁既預感
要點樣開口，我驚hurt到人
呢個真係唔鍾意得

如果坦白會唔會好啲，但係萬一佢食住我上咁點算，我一定忍唔撚到

唔好咁啦

擺明俾人講中咗跟住話自己都係用佢嚟攝時間啦

用下，攝下，就浸咗啲出嚟咁囉

佢又唔似係咁嘅人嚟嘅

你可唔可以唔好咁
話晒個post都係我架

好

信我

依家既我就係中左伏 投入左感情入去 結果一身蟻 依家諗翻轉頭都係自己攞黎賤

師兄 見你同我咁似

我真係想你唔好學我 如果一早自己已經sense 到條女/段關係好有問題就唔好再落注

你最後一定會好後悔

介唔介意講多少少

Kelly

Past tense

如果你依家理性都feel 到條女/關係有問題

咁點解仲要衝入火坑？

除非你自問可以對住佢係player mode 唔會落任何真感情落去 如果唔係 遠離佢

因為日子一耐左 你一定會慢慢忍唔住依賴左佢 比佢入侵左你既生活

之後你想離開就要付出好大既代價

好似真係唔可以放感情落去 一走了之定係講清楚好

真

男女都係 直覺有時好準